記住呢場運動目標

打狗係手段 唔係目標
記住!!!!!!!!
目標係五大訴求!!!!
就係咁簡單
唔好俾仇恨衝分頭腦
不分化 不割蓆